這個就係林鄭既目的？讓香港充滿仇恨及反政府

中共搞掂完西藏及新疆後，終於輪到香港，佢地容不下一絲無法掌握的領土，開始對香港開刀。

Standard: The Chief Executive Carrie Lam Cheng Yuet-ngor said she finds it "quite remarkable" by international standards that there have been no deaths yet as a result of the anti-government protests that are now into their fourth month, RTHK reports. （英文版本原文）

翻譯年糕:以國際標準，四個月的反政府活動未造成死亡，佢覺得「相當了不起」

link：

大家都知道香港好重要，因為有錢，無論外國還是國內的，所以要全面統治香港，首先要破壞佢，反政府主義係一個相當好既方法。

諗多一層，整個運動政府既行動好模糊，主要都係由警出來控制，好似就係製造對立，製造反政府主義，政府沒有高層出來安撫，甚至火上加油，推啲爭議大的政策，光明正大咁派遣鄉黑勢力，製造不信任及不安全，撕裂成個社會。

中共一直都想從各方面控制香港產業，用內地輸電去取代中電港燈，威逼國泰導致高層機長離職，控制港鐵等等，仲有再早些既匯豐，都顯示中共無時無刻想侵吞香港。香港既書局，工程大部分都已經比中共把持，淡水也是由廣東供應。

香港不再穩定，遊行示威活動，被營造成混亂的表象，令到外國投資者卻步，甚至離開，香港的金融地位也逐漸削減，學生無法安心投入學習研究，非大陸旅客不敢來香港，人心恍惚，停滯，無論係社會，民生，政策，教育還是商業。

當這場運動繼續落去，對立不斷加深，直接的衝突死亡是好可能出現，例如而家藍絲用刀斬人，會唔會有無法忍受者做出同樣既事情，比中共有藉口進入香港市面，以打擊恐怖襲擊的名義，然後將香港人關在一個個「再教育營」內。

好亂

未完待續
sorry for 1999

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

睇下邊個蝕啲

所以咪一直講緊林奠先係真正漢奸
係CIA 派黎

集中營係中共目標黎

引火自焚
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

記住
香港係中國金豬
要靠香港對外輸出人民幣換美金（佔全球人仔7成）
所以無人會想破壞香港 除左反習勢力

又係中共內鬥論

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

釣魚台呢？

唔駛乜野中計唔中計
反正20年後都會發生